有冇已經唔敢login睇個倉？

輸到仆街

成日忍唔住㩒入去睇
收左巿都要睇多幾次

好有米